對家開始打國安法民意戰

見到好多落選過氣民x 聯區議員去返自己選果區擺檔，叫人簽名支持國安法

好多廢老，廢中主動走去簽

今日去幾區都好多檔口反黑暴反攬炒再拎埋恆指跌去宣

一陣就落去屌

其實佢地打呢D無用,
問題商家信不信你.

同美國會唔會取消"香港關係法"
老美睇事實,唔會睇佢D假民意.
當然我地都要做樣反對!!

近期侵侵北斗之拳上身.
係咁"打!打!打!打!.."
如果今時今日雜總, 仲認為侵侵流既.
真係唔死無用!!